## Шаблон

**<Проблемный вопрос>**? Над этим вопросом размышляет **<Фамилия, инициалы>** \- автор данного текста,в котором поднимается очень важная,на мой взгляд,проблема **<Проблема (в Р.п.)>**  
  
Рассуждая над данной проблемой,автор рассказывает **<Небольшое пояснение к приводимой цитате>** : **"<цитата>"**. Здесь говориться о том,что **<Пояснение, объяснение цитаты>**. Далее автор добавляет:**"<цитата>"**. Эти слова свидетельствуют о том,что **<Пояснение, объяснение цитаты>**.Приведенные примеры, дополняя друг друга, убеждают нас в том,что **<сводим два аргумента через микровывод, касающийся обоих аргументов и подводящий нас к позиции автора, но ею не являющийся>**

Позиция автора, как я думаю, такова: **<Позиция автора>**.

Авторская позиция кажется мне достаточно убедительной, поэтому я не могу с ней не согласиться. Я тоже считаю, что **<берём позицию автора и перефразируем>**. Своё мнение я хочу подтвердить примером из классической литературы. Мне вспоминается **<вид произведения, автор, название произведения, кратенько описать его и сделать вывод>**.

Таким образом, автор данного текста заставил меня задуматься над важнейшей проблемой **<Проблема (в Р.п.)>**. Я пришел к выводу, что **<ответ на проблемный вопрос>**.  
———  
Виды средств выразительности З.26

Троп-самостоятельная средства выразительности (эпитет ,метафора, сравнение,олицетворение,гипербола,литота,метанимия,аллегория,перефраз)  
Лексические средства-всё что связано со словом и его значением (синонимы,антонимы ,диалектизмы, все на -измы)  
Синтаксические-всё что связано со строением предложения (однородные члены обращения вводные слова сравнительный оборот)  
Приём-всё что связано с взаимоотношениям нескольких предложений (цитирование ,анафора ,лексический повтор, эпифора ,противопоставление , парцеляция,оксюморон)  
———————